IQ題：年30晚打飛機

5頁後開估

你連估乜撚都唔講
估條撚呀？

蟻多嬲死象

估乜撚野？

係咪最後一炮

（猜一動物）

屌你老母

sor
估一個中國歷史人物

你祖宗十八代

屌

毛澤東 因該爺親娘親不及毛主席親

周瑜

徐志摩 除夕自摩

孔子

秒

除夕 ？

徐則林

自摸鬼係打飛機？